[再招新血] 無錯，TG天秤谷係再招新人

我地天秤谷呢個大家庭唔經唔覺都差唔多一週年
大家都經歷左好多食飯、飲酒、開P、生日聚、燒野食、抱石......多不勝數活動
黎緊想再招新血入我地大家庭，同我地度一週年谷慶外
仲要繼續搞好多唔同類型活動
等大家識返更多同自己同一星座朋友仔外
仲可以比大家出多D活動，動一動身體，繼續咁健康
厹、收兵、騷擾人就必踢之外，基本無乜太多限制
有興趣既天秤朋友仔，禁入以下channel填好表格後，admin好快會搵你入谷，同大家聚一聚

推

有無獅子谷

動物園有

不要說天秤仔天秤女 試著說on9仔on9女

可以自建

推一推

推推

早上一推

天秤說早安

中午一推

天秤毒L

放工時一推

晚上一推

天秤早上一推

天秤女默默路過

請入谷 等緊你

放工一推

晚推 天秤晚推

推post

假期一推

假期推

晚上推

天秤落力一推

午間時間一推

晚晚的推post

天秤谷一推

天秤lunch一推

天秤一推

Lunch時間推一推

深夜時 為大家推一推天秤谷

推下佢

推推推